如果蔡楓華冇講錯野

佢會唔會好紅?

如果毛澤東未死 今年會係127歲

其實1985年勁歌金曲嗰次之後佢都冇即刻收皮，因為起碼1986年有首絕對空虛。係入咗90年代之後四大天王崛起佢都跟住冇咗影。到再後啲加埋班娛樂記者寫到佢有咁衰得咁衰，先搞到90年代-00年代嗰排真係衰到貼地。

蕭正楠串Juno買fans
到而家睇下邊個退出左樂壇

8、90年代實在太多歌手
即使佢有無講到都可能會俾人淘汰
唔擔保一定紅

同而家唔同、而家連坤哥都有人睇佢演唱會

因為嗰陣時百花齊放，有競爭，汰弱留強

而家三十年河西，香港優勢冇曬，歌影視劇藝全面崩壞陷落，強嗰班已經過氣，咪搞到汰強留弱

印象中蔡楓華之後都有開下演唱會
唔係真係咁衰

10年到復出之後，幾乎年年都有開。12年開埋紅館

本來高高大大紅脣王子

得罪人俾人打壓，慢慢沉底